成日都話我錯，你地私怨扮咩正義？

Ebb又盲目支持

ebb終於開始收人錢.....

屌你老母連狗係咪想成為全香港第一詐騙網站同一條龍翻版搵錢網站又仙人av網站又ebb動畫網

話每個月要買流量最後咪收錢

扮咩？之前好支持ebb果班呢？

又出嚟吠 好心呢個時候你就煩少陣啦
你做過嘅賤野全台都知啦 都廢時再提你條柒頭扮去示威扮參選d低能野

賤？佢地玩佢地所謂正義去針對我

自己又玩bug抽又放有問題link又去支持

佢地被管理員刪禁言三日期間開新帳又會無事？

刪其他人就ban公平？

呢個時候仲有心機搞依d野

畜生

台主搞私怨重要過香港大事

真

啱

佢地搞我先

我要搞都搞曬選舉d，依家時事台又吹風話出去選既素人係保皇或者親政

駁唔到

true

時事台班人搞吹風好亂

計劃好又要睇形勢

又#語

井仔同哈士狗國難當前都仲鬼打鬼

是井狗無啦啦嘈吧

牠未食藥

勿分化

屌你老母牙=.=
原本都諗住唔出聲=.=

哈士狗啲fd前排特登開po搞井狗你又當睇唔到？

好

大是大非前就做少陣怨婦啦, 屌你老母

我地動物台係時候出手打救香港

張圖

一人少句

你明唔明唔好做怨婦既意思係乜

@利撚

屌佢老味證明佢真係冇出去 出面而家班condom full gear趕人

佢就係度開埋晒呢啲垃圾post
揀都唔揀今日開啦 除非佢係平行時空

我支持井狗！

今日出左維園果輪

貼twitter圖啦快啲

唔好迫人啦邊有證據姐

其實你明唔明自己錯乜
係呢啲時候開私怨post 仲唔係三毛狗？

井台主=達哥=哥達=老鼠

我支持井狗
立即仆街死

問人有無去遊行個個唔係你咩？

d link

已經好唔公平講左好多次

其他台例如成人台app台即刪即ban

佢分開貼幾次都無視wo放生

我有推其他支持post近幾日太多風向post

廢事亂推話我三毛

2登動物台所有人當中, 你真係最冇資格話人地私怨果個..

基本上你做咩都係為私怨, 唔抵得人地開po早過你,
又唔抵得人地同po有人氣, 1日24小時恨呢個仇果件,
亂咁投訴&針對, 屈黎屈去, 完全唔識檢討&反省,
仲話自己要寫悔過書要人原諒乜乜物物,
到頭來得啖笑大家嚇1跳, 冇晒承諾/口齒, 抵你架~

cls，即係隻狗屌人抄佢區議會?

係有班人想出去選話依家班出去選班素人係保皇

你搞清楚先

係我開先而你樓上chok人去搶先引發我去開post

收嗲啦畜牲,呢D時候仲做attention whore

咁點呀而家 你想點
香港大定你一個人大？

自我中心到咁你不如走啦 明日大愚等緊你喇

我反ebb果時呢班人仲支持緊

唔知點解同六道仙人單野性質咁相似既呢可？

627前推左幾頁都無人理自己搵番

仲有反磁懸鐵路

你噏緊乜鳩？

動漫台首席前線會員:遠阪凜 去咗遊行未？ 定係仲開緊post 遙距遊行？

有時候 真係屌你都廢事..............
2019年6月17日 01:36:31
7x24坐係屋企都有network delay?
遲撚左14日同我講 引發我去開post

一人少句啦

叫人自己搵返 點解要搵你啲垃圾post?

推佢上熱門俾人屌到潛水就啱

反正佢目的都係想搶fo上熱門

反明日大嶼咪之前推左幾頁

不過無人理果d post推唔到開2

轉貼link 果堆post我都有開過都無人理

其實你係咪拎白卡

你唔係以為真係日日係屋企無上過街遊行？

日日睇你留言？

....
你組織下先 冇人明

佢開左成晚post，今日扮都唔扮，可能見今晚太激進唔敢扮掛

明仔，你老母同我講幫你係庇護工場搵到份工啦
叫我同你講聽日要返工早D訓唔好再上網開post亂噏廿四
唔該

有人提示要去反明日大嶼推左幾個post各幾頁

時事台班人果時仲開緊分化post沉曬

到有人關心再推又話唔開會

唔係我唔支持反明日大嶼而係開post班人唔出名

都推唔爆

真係笑左 打幾隻字根本唔洗幾分鐘 甚至諗幾秒已經諗完
但你可以忙到14日後回番人地 再特登搵多單野開post一齊講
同埋日日見住你report圖區 我都唔出聲啦
成日講到自己好忙咁 但mon圖區就mon到實一實

你地果班人貼圖就唔洗ban?其他人就要永久？

井同志親身教點樣遙距抗爭
大家應該支持

你有無病？出去就要留守？

呀傻鳩
其實你知唔知點解admin一路都冇ban我地
咪就因為你入得黎最多囉
入得黎多咪變bam圖囉on9仔

點解有人同傻佬泥漿摔角會以為自己好清高

你收聲啦 關你撚事咩

你好出名？

咪就係你呢D撚樣助長牙井囉

牙井話推左明日大嶼各幾頁喎

以下有5個範本 佢又回過又同明日大嶼有關既post

明日大嶼已被列入深圳規劃？
點解仲未有人講「明日大嶼」呢場真正大戰？
反明日大嶼需要海報!！！！！！！！
屌人工島冇人理
立法會流左會

大家幫手點下佢到底推左幾多頁?

想知陳情網友係邊

唔洗講都知樓主係鬼 仲要係弱智既鬼

真 又上開動物台都知

開呢啲po開到月經咁款...

人地好出名 明星嚟 唔洗推post就抗爭成功

7月就快新番 你未死 收到🙋🏻‍♀️

呢個時期嬲嬲地
減壓最佳方法果然係上動物台睇狗吠

台主講得好

不要指責，不要割席
動物台再冇分化的本錢

有啲冇上開嘅都知

好mean

55

跟住繼續開垃圾post扮盲 又一季

本身家下呢D大是大非既關頭我都廢事出聲屌你條無謂分化支那賤種狗
係要伸個頭出黎撩人屌柒你屌你老母
你條撚樣做過D乜撚野呀
拎住個鍵盤係冷氣房開7月新番po得閑就抽下政治水轉個頭又貼bilibil, 百度, 支那個d臭閪雞呀?
屌你老母躝啦

唔好理條弱智啦
等佢自己開post 自己推咪算
你哋係咁覆佢佢仲開心
唔好畀佢係度搵到存在感
愈多人理佢佢愈樂此不疲

嘩，高木已經開左2個帖，手品先輩又開左2個帖，駛唔駛咁多？

開帖係咪真係有錢分？
如果是的，我又日日開返個帖先

牙井閱讀理解有無十分？

九up你就叻，知唔知按金要幾多丫

真心覺得樓主係垃圾
平時做動漫台煩膠又私怨都算撚數
當外邊義士仲抗爭緊
你到左呢啲時候仲要出呢啲post係到怨
正常人就算幾想為自己平反都唔會揀呢個時間出post 正常人點會唔係將所有注意力集中係抗爭到
而樓主個死賤種仲可以以自己為先
仲有心情出埋呢啲垃圾post
我真係想知井狗你真人到底係一個點既人
係咪現實都咁撚失敗 咁撚廢

想知有人點到未?

屌你條友5-6年前開始上高登動漫台 都覺得你好戇鳩 又周圍入啲小圈子po亂貼圖
去完gal 又去艦娘 跟住又狂搶po 上個網都咁認真都唔知做咩
過左咁多年都係咁

台主永遠是對的

佢成日覺得自己好出名 世界圍住佢轉

動物台雷鋒

即使到左而家
佢都仲會入黎小圈子post貼圖/r水吹
明明我地全部人都係屌鳩佢叫佢躝
成日係度扮fd

你咩新鮮蘿蔔皮呀？
我淨係知ebb同你都係垃圾

牙井同袁生兩個都係戇鳩鳩
一個鍾情畫漫畫一個鍾情開po
屌你啦 網上空間咁認真做咩

共通點: 兩個都唔識反省

支持井台主

好奇一問，袁生是誰？求指教

對住其他柒頭的確block咗佢或者無視佢係work
但對住 遠阪凜 呢種柒頭係唔會work
條弱智洗版式咁霸動漫post 又24小時mon住連登
block咗佢等同於鼓勵佢繼續霸post
我啱啱加入連登都曾經貪方便入咗樓主d 動漫post 以為佢只係好心放link同大家一齊討論
係見其他巴打成日屌柒佢 再去站務台追下post 先知原來佢一直私底下做咗咁多賤格野

所以屌佢其實係要等更多新會員知佢有幾賤
同埋要不斷斬佢霸咗嘅post 咁先可以真正將動物台"井毒"連根拔起 !!

逼走rider，戰隊，um友去影視台

明知 有漫畫都要逼走人。

注名港漫作者:格劍 神龍刺青 粉俠傳 STAR IDOL
十幾年前已經開始畫緊,畫足十鳩幾年都無進步,D角色畫到小學生畫咁
初期有好多巴打比意見佢,比畫書佢,叫佢跟住土人比例黎畫,佢通常都'哦'一聲就算
之後大家開始唔耐煩,開始屌鳩佢叫佢唔好畫,點知袁生就抄晒屌佢嘅巴打USERNAME,之後係漫畫入面殺晒佢地
利申死左兩次

佢冇嚟連登
你唔使死了

巴打
呢個唔算私怨啦掛

公敵

明明佢d咁既行為就成班都睇唔過眼既，死都要話人有私怨針對佢

反省你都唔會改

叫你反省啊

井語

賤?

佢地小圈子搶完我,我先開

屌啦比佢肢解左一次,肢解果集周不時仲比班FD攞出黎笑緊

你肯定?

搶咪搶囉果D Post志左討論邊個開到一樣啦係你on9先會放大黎睇啫

我肯定 你係動物台手足公敵

收皮啦，spin唔到落husky同chok度你咪又係識屈人分身

搶咪搶囉 而家擺明唔妥你